山竹襲港：港鐵話停就停 「最後列車」百人油塘站鼓譟

就咁睇到都覺得燥